只想有人理解我既港豬夢

由6月已經頂唔順港豬女朋友
一有發夢就嘈無得出街，一直活係佢自己世界裡面
到721發生都係覺得無問題，總之影響到自己就唔岩。
最後忍痛分手，down左好耐，一直都係到質疑係咪自己問題。
好似身邊既人都回復正常生活，但得返自己係到努力落去。
心底裡我真係好想做港豬，好想乜都唔理去吃喝玩樂。
但自己既良心同責備太多，我知道自己永遠都唔會做到港豬，同時好怕自己變成今時今日我討厭既人。
知道社會上有好多同路人，但始終冇一個人係身邊可以傾。
呢個sem又無心機讀書，assignment 都未做完就要愁下sem學費。
我知道有手足面對既困難比我更加大，所以覺得自己呢啲只係小問題，希望自己係到up完舒服啲

善用不推文，唔好推呢啲垃圾post